Hij gaf zijn stevige pagingproduct, echter op hun soort huis.
"Voor mij," zei hij, "Ik ben zeer dol op een huisje; er is altijd zo veel comfort, zoveel elegantie over hen.
En protesteer ik, al had ik geen geld, ik wil kopen een beetje grond en bouwen zelf, op korte afstand van Londen, waar ik misschien zelf rijden op elk moment, en vang een paar vrienden over mij, en gelukkig te zijn.
Ik adviseer iedereen die gaat bouwen, bouwen een huisje.
Mijn vriend Lord Courtland kwam bij mij de andere dag op doel te vragen mijn advies, en die voor mij drie verschillende plannen van Bonomi's.
